{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69816&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주앤셜리키즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿は二階建ての家の構造になっております。温水プールもあり、快適な時間を過ごすことができます。庭はデッキで飾られ、プライベートな空間を提供します。仏国寺と石窟庵は車で5分の距離にあります。世界文化エキスポ公園とブルーワンウォーターパークも車で5分の距離に位置しています。宿内の規定に基づき、A棟のみ愛犬が入室できます。プールは入室できませんし、B棟とC棟には愛犬の入室が許可されていません人数追加費用は2ヶ月以上の幼児から適用され、当日現地にて決済する必要があります。無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。客室内には個別プールと個別庭があります。個別プールは予約が必須で、ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツを履いてご利用いただけます。A棟には自動車トラックがあり、B棟とC棟には遊び場がありますただし、雨天時には利用が制限されます。愛犬入室はaドン客室でのみ可能で、ペット用品は個人が持参しなければなりません。5月5日から6月30日まで、全客室が平日に5%割引されます。駐車場とウェルカムおやつ、コーヒーマシンカプセル、アメニティ、ビーチタオル、膝毛布、スリッパ、基本の薬味、常備薬などの提供サービスがあります。バーベキュー施設は炭とグリルを使用することができ、利用時30,000ウォンの費用が現場で決済されます。最大人数超過と保護者なしの未成年者のご利用は不可です。 ゴミは分離して指定された場所に捨てていただき、情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金やプールの運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何階建てですか？",
            "answer": "当宿は二階建ての家の構造になっております。"
        },
        {
            "question": "当宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当宿には温水プールや庭のデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "仏国寺と石窟庵はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "仏国寺と石窟庵は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "世界文化エキスポ公園とブルーワンウォーターパークはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "世界文化エキスポ公園とブルーワンウォーターパークは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬が入室できるのはどの棟ですか？",
            "answer": "当宿の規定に基づき、A棟のみ愛犬が入室できます。"
        },
        {
            "question": "プールには入室できますか？",
            "answer": "プールは入室できません。"
        },
        {
            "question": "B棟とC棟には愛犬の入室が許可されていますか？",
            "answer": "B棟とC棟には愛犬の入室が許可されていません。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はいつ支払わなければなりませんか？",
            "answer": "人数追加費用は2ヶ月以上の幼児から適用され、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別プールは予約が必須で、ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツを履いてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "A棟には何がありますか？",
            "answer": "A棟には自動車トラックがあります。"
        },
        {
            "question": "B棟とC棟には何がありますか？",
            "answer": "B棟とC棟には遊び場があります。ただし、雨天時には利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬入室はどの棟で可能ですか？",
            "answer": "愛犬入室はA棟でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬用の用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬用品は個人が持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまで割引が適用されますか？",
            "answer": "5月5日から6月30日まで、全客室が平日に5%割引されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "駐車場とウェルカムおやつ、コーヒーマシンカプセル、アメニティ、ビーチタオル、膝毛布、スリッパ、基本の薬味、常備薬などの提供サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用することができ、利用時30,000ウォンの費用が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や保護者のない未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過と保護者なしの未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには、一部の客室の料金やプールの運営に変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 819
    }
}